我寫咗首新詩，歡迎朗誦

《半句再見》

有人，經過我身旁
住在我腦中
在我心裡鑽
有天，我刪除左你我之間的所有聯絡方法
想拋開所有猜疑
也許，我以為我，可以輕輕地放下
但放開了
發現寂寞時卻特別強烈，刺痛，糾結
原來我有過期待
也有過等待
每一次的甜言蜜語令我期待下次下次
下次大概可以拖著手像情侶般行海濱
可是 你講這些說話卻不足掛齒
你無聲無息地 淡出
突然沒有互動
但我卻見到你WhatsApp常online
但係沒有一次搵我
那一剎那覺得被欺騙了
原來我只是其中的玩偶
我並不重要
猶像禮物
被拆的一張廢紙
從那晚開始
夜晚沒有你陪伴
沒有你的一聲goodnight
我不習慣了
我失落了
偷偷哭了
為何你沒有預兆地離開
2個月，你慢慢衝破了我心防
令我習慣你的存在，依賴，期待你
卻對你而言卻只是可有可無的存在
半句再見也沒有
難道不可能成為密友
曾經後悔是否我不夠勇氣去踏出一步
後來卻發現其實由一開始就不應該那麼認真
初戀的感覺～ 再見

🚬

新詩定散文
唐詩定宋詞呀
又口語又書面語
MK文就有你份

衰在支煙

好唔慣唔係膠po